嚴重警告 如果聖誕之前俾政府回氣 前幾個月做既野就會白費

攬炒未達到目標 仲要繼續

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

集氣 再攪和你唱聖詩

agger

yes

即使不勇武 都要遊行 不達目的 不罷休

只推行動post